有冇巴打知邊到整到JBL個允電位？

都唔知點解佢充電唔用uSB位 ， 用呢隻插多兩插中間個幾條野就爛左 我買左個新 但唔想曬野 因為換左個充電位應該好少野 有冇巴打知邊到有得整？

仆街我個隻flip 3又係咁爛,跟手上個月買左隻charge 3

拎代理維修

鴨記買辣雞,錫線,usb,自己接

屌 巴打 一撚樣 尋日買左 個c3 都係呢個頭

搵得代理又曬時間又貴 鴨記有冇街邊檔整 咁少事1-200 搞掂啦？ 部野先700

我又係咁壞，同問